沈門師兄弟徙置區十一期 － 移動。龍門

有請聖物

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸

師父：2007年大基金沽貨 冇人知

兩位師兄，第九期未爆

其實大師兄去左邊
旅行緊？

\|/

徙置區啲名

\|/

上香先

只有沈門弟子先會明白意思

師父最高指示,不想回憶，未敢忘記

「念念不忘，必有回響，有燈就有盈」

新手報到。

師父又牛又熊。
怪我睇唔穿。
星期一大市如何？

佢有近牛
應該先殺近牛

師父3月講完指示，短短半年由5.18 => 4.18

真係李嘉誠都變沈振卓盈

楊生

殺左呢就 +1

星期一跌市準備入近牛

新po上香\|/

真心師父勁過麥玲玲。

992 祝福
700 祝福佢仆街
HSI 祝福佢仆街
最重要係樓市佢都祝福佢仆街。

我賺幾多都唔夠首期啦

排隊上香\|/

\|/ lm

香港通漲只因一人

呢張先係你可能冇見過嘅

大師

睇返師父啲舊文，6個月前嘅，其實同依家講嘅差唔多

----------------------------------------------------------------------------------

【實戰理論】三月期指淡倉主導（沈振盈）（MAR 06）

過去一個星期，大市明顯出現回調壓力，恆指多次上衝24200關口失敗，並反覆向下，回試23500點水平。今次港股的升浪，始自去年12月底期指結算前，從21500升至24200，累積升幅接近2700點。而市場炒作北水南調的因素，亦已到了後勁不繼、「圖窮匕現」的階段。

三月中美國加息幾已成定局，而步伐加快，才是市場資金的最大憂慮。加息升溫的原因，在於數據上不斷顯示出，超級通脹正在來臨，若再不下定決心將利率正常化，到時就為時已晚。現得金融市場面對著加息週期的展開，全球央行正陸續收緊貨幣政策，導致去槓桿化的出現。危機雖已存在，但市場卻置之不理，仍然沉醉於過去八年的寬鬆環境，覺得一切仍可依舊。

除了加息的影響外，三月份正是多事之秋，英國脫歐、法國總統大選等，也會構成一定的衝擊。而在二月底，恆指是在24000水平轉倉的，結算後即插穿23700點，反映本月由淡倉主導的機會頗大。大家要留意著短期指數的走勢發展，靜觀其變，勿心急去撈底，今轉指數極有可能回試22800/23000區域。

沈振盈

-----------------------------------------------------------------------------------------------------

新post留名

留名

為免新入門弟子唔知師父威水史，重新貼地獄之旅，師父成名作之一

2008年:百年一遇殿堂級癲瘋代表作
此役當年震懾整個股壇 令一眾老散 心服口服 聞風喪膽 心膽俱裂

實戰理論：分段吸納上望27000
2008年05月21日
2008-05-21恒指收25,460.29

實戰理論：轉倉後看好繼續買貨
2008年05月27日
2008-05-27恒指收24,282.04

實戰理論：大行唱淡低吸中移動
2008年05月28日
2008-05-28恒指收24,249.51
2008-05-28中移動 $112.90<--------------------------------仍在潛水中

實戰理論：上落市毋須太悲觀
2008年06月04日
2008-06-04恒指收24,123.25

實戰理論：冷靜處之勿被跌市嚇驚
2008年06月10日
2008-06-10恒指收23,375.52

實戰理論： 美元強勢大市應見底
2008年06月17日
2008-06-17恒指收23,057.99

實戰理論： 氣氛悲觀見底不遠
2008年06月24日
2008-06-24恒指收22,456.02

實戰理論： A股勢佳留意A50
2008年06月27日
2008-06-27恒指收22,042.35

實戰理論：中央已對跌市極關注----------------------------能直通天庭!強
2008年07月04日
2008-07-04恒指收21,423.82

實戰理論：A股率先有見底之兆
2008年07月09日
2008-07-09恒指收21,805.81
2008-07-09 A股收2,920.55

實戰理論：恐慌已極隨時反彈
2008年07月16日
2008-07-16恒指收21,223.50

實戰理論：利淡因素消化不宜造淡
2008年07月22日
2008-07-22恒指收22,527.48

實戰理論：耐心等待結算後突破
2008年07月29日
2008-07-29恒指收22,258.00

實戰理論：&#28377;控前景仍然樂觀
2008年08月05日
2008-08-05恒指收21,949.75
2008-08-05&#28377;控收 $126.60<--------------------------------至今仍未上水

實戰理論：短暫見底上望23500 點
2008年08月07日
2008-08-07恒指收22,104.20

實戰理論：資源股跌勢近尾聲
2008年08月13日
2008-08-13恒指收21,293.32

實戰理論：利好因素正在醞釀
2008年08月19日
2008-08-19恒指收20,484.37

實戰理論：冷靜一點勿低位沽貨
2008年08月21日
2008-08-21恒指收20,392.06

實戰理論：浪底已見等待強勁反彈
2008年08月26日
2008-08-26恒指收21,056.66

實戰理論：中移動不應太淡
2008年08月29日
2008-08-29恒指收21,261.89
2008-08-29中移動收 $89.60<--------------------------------再買再潛

實戰理論：市場情緒悲觀宜買不宜沽
2008年09月03日
2008-09-03恒指收20,585.06

實戰理論：期指倉底續減再跌有限
2008年09月11日
2008-09-11恒指收19,388.72

實戰理論：現水平不宜再跟沽
2008年09月12日
2008-09-12恒指收19,352.90

實戰理論：非理性拋售 貨已入強手
2008年09月17日
2008-09-17恒指收17,637.19

實戰理論：股神續買貨否極泰自來
2008年09月30日
2008-09-30恒指收18,016.21

實戰理論：市場缺水樓市有壓力 <---------08年已唱啖樓市 但之後地產股一直跑贏受祝福的中移動&&#28377;控
2008年10月03日
2008-10-03恒指收17,682.40

實戰理論：漸入佳境穩紮穩打
2008年10月14日
2008-10-14恒指收16,832.88

實戰理論：後市有望重上 17000
2008年10月21日
2008-10-21恒指收15,041.17

實戰理論：金價勢弱 金股勿沾手<----------Ending來了,大師用盡畢生功力把之後金價踢出地球直飛火星
2008年10月23日
2008-10-23恒指收13,760.49

2008-10-23紐約期金(USD)報735.2
2011-10-27紐約期金(USD)報1,722

2008-10-23 (1818)招金礦業收 $2.35
今年最高 $38.70

2008-10-23 (2899)紫金礦業收 $1.90
2010年最高 $8.30

2008-10-23 (3330)靈寶黃金收 $1.09
2010年最高 $7.32

2008-10-23 (1862)澳華黃金收 $16.10
2009-12-04 (1862)澳華黃金收 $58.65 其後被大股東收購轉往多倫多及美國買賣

2008-10-28最低10,676.29建底偉業終告完成

原來08年開始唱啖樓

另一條神柱，都係藍師兄之前post嘅

豪情無限男兒傲氣! 地獄也獨來獨往返!

2011年由大師帶領大家破地獄之旅

實戰理論： 22400關鍵位不容有失
2011年08月03日
恒指收21,992.72------------------一開市已跌穿 大師正式上路

實戰理論： QE3救命草迎牛三
2011年08月05日
恒指收20,946.14

實戰理論：情緒悲觀有力反彈
2011年08月09日
恒指收19,330.70

實戰理論：短期反彈勢頭已形成
2011年08月16日
恒指收20,212.08

實戰理論：反彈開始先睇 21000
2011年08月24日
恒指收19,466.79

實戰理論：不推 QE3也不是壞事
2011年08月29日
恒指收19,865.11---------------------說好的[QE3救命草迎牛三]呢

實戰理論：未來五日必見二萬一
2011年09月01日
五日裡恒指最高報 20,975.30-------------------天呀!差廿幾點都唔比大師

實戰理論：整固後再上炒到下旬
2011年09月02日
恒指收20,212.91

實戰理論：反彈浪有望再出現
2011年09月05日
恒指收19,616.40

實戰理論：最壞情況再試萬九關
2011年09月06日
恒指收19,710.50

實戰理論：大市有力升穿二萬一
2011年09月08日
恒指收19,912.82

實戰理論：跌市難避免後市不用悲
2011年09月12日
恒指收19,030.54

實戰理論：跌市有疑點勿太悲觀
2011年09月14日
恒指收19,045.44

實戰理論：中移硬淨恒指應見底
2011年09月15日
恒指收19,181.50

實戰理論：港股有力挑戰 20200
2011年09月19日
恒指收18,917.95

實戰理論：美不推 QE3才是好事
2011年09月22日
恒指收17,911.95

實戰理論：港股現見底反彈訊號
2011年09月27日
恒指收18,130.55

實戰理論：股民心死反彈先兆
2011年10月04日
恒指收16,250.27

6千點破地獄之旅完成
大師又多一項輝煌戰績

第一次睇神柱 佩服

幾時有今年睇淡6千點神柱

猩猩 日本妹真係好淫賤

09年睇淡神柱都前無古人
我想貼

過左聽日先啦

貼啦，咁示俾到門外人睇到師父嘅強大

好

2009年領悟之旅

實戰理論 : 等 低 位 執 平 貨
2009年4月1日
恒指收13,519.54

實戰理論 : 四 月 料 淡 倉 主 導
2009年4月2日
恒指收14,521.97

實戰理論:期指淡鱷 露手影
2009年4月8日
恒指收14,474.86

實戰理論 :調 整 浪 快 將 出 現 -------------收到!!!多謝大師!
2009年4月21日
恒指收15,285.89

實戰理論 :走 勢 差 續 持 淡 倉
2009年4月23日
恒指收15,214.46

實戰理論 :托 住 指 數 沽 內 銀 股------------------------世事都給他看穿了
2009年4月28日
恒指收14,555.11

實戰理論 : 匯 控 接 力 推 低 大 市
2009年04月29日
恒指收14,956.95

實戰理論 :市況難明勿太進取
2009年05月04日
恒指收16,381.05

實戰理論 :內銀股勢弱不宜再追
2009年05月06 日
恒指收16,834.57

實戰理論 :兵 兇 勢 危 堅 守 策 略---------------- 瀬左野?
2009年05月07 日
恒指收17,217.89

實戰理論 : 托住期指大舉沽貨
2009年05月12日
恒指收17,153.64

實戰理論 : 個股走勢轉差等破位追沽
2009年05月13 日
恒指收17,059.62

實戰理論 : 今次調整將頗兇險
2009年05月15 日
恒指收16,790.70

實戰理論 :走勢已轉弱資金流向變
2009 年05月 22日
恒指收17,062.52

實戰理論 :避開指數股小註吸股仔------------被挾四千幾點 領悟了
2009年05月27 日
恒指收17,885.27

黃國英表示，8月中曾寫過本地地產股坐和望贏，結果搞了大半個月，才忽然藉着政策憧憬一舉向上突破。價值投資的關鍵在於耐性，數就人人都識計，但市場是有效率，如果沒有催化劑，令潛在回報看來增加，又或者令投資者動起貪念，接受較高的風險，股價只會一路橫行不動。所以價值投資的要義，是安全邊際，即是可以承受萬一出錯之後的緩衝區，有點守株待兔的意味。

可以有耐性等收成，其中一個主要理由是分散投資。組合管理有如運作一支球隊，有時靠C朗單天保至尊，有時當C朗失準，就由巴利或者艾斯高頂上。以整體表現作為量準則，便不用太介意個別成員在蟄伏，甚至陷入低潮。

不少人有永遠要賺到最盡的迷思，反而被市況牽住走，勞心勞力成績也只會是一般。市場根本高手如雲，一個普通人要長期賺得又快又多，接近無可能。靠耐性作為制勝工具，橋雖然舊，但人類性急的弱點不變，還是算是相對容易的方法。

當地產股發圍，恒指依然橫行，於是大部分人繼續對市況審慎。炒風雖然比較集中，卻頗為熾熱，整體感覺絕對是貪婪大於恐懼，按理後市向上突破機會仍是較大。這一兩日可能繼續整固，但這個星期五富時指數更換股份，再加上美國結算，預計周三開始波幅會開始加大。決勝前夕，是時候要加緊部署買定離手。由於市底繼續較虛，萬一押錯邊，估計不容易限制損失，一心以大博大無所謂，但大注短炒就應該要收斂一下。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士）

我覺得佢算係正氣既演員

英國王都縮縮地，呢兩日
沈門依定係咪好淡都有

唔知恆熊聽日有無逃生門呢

最好上到2幻8再磨...呢d位磨唔上唔落...不過我覺得前排2次都對唔落26800...應該冇咁快玩完...只係未有足夠動力對爆2幻8關口位...美股上唔番去最高位附近又係令人擔心...呢排回番都係上唔番金仔未射之前既位置...仲有宜家打風又係麻撚煩俾淡友理由...

倒番轉睇，淡友今年真係元氣大傷，唱極都仲有27000

暫時抽一抽離港股市場先
想主力美股 crytocurrency
港股擺最後

其實好嘅，未明朗免招損失，由其是衍生工具

+1
買緊績優股，最近冇賭藍籌/指數
呢期睇唔透

之後就從未見過$5....

睇唔到市場好樂觀

希望聽日恆熊逃生之後都收手唔玩住工具啦

現價已經平咗1蚊有多，3月29日就係992頂位咁滯

大家睇聽日會爆升？

都唔明
明明師傅有牛
又睇星期一二升
點解大家仲睇好

荃灣physical有條女成個李思雅咁

係囉

大戶要開飯，日日等金仔咩，做上多人玩，利錢有，做落多幾次散晒水，塘水滾塘魚，搵得唔夠多

試過大熊市玩就知，成交量細，大部份股票冇交易，波幅細陰跌，突然又跌吓勁嘅又反彈吓，陰跌...

總之做好做淡都會忍唔住離場

你係p記做左成日?

我都係短線睇淡，熊仔唔上到28200唔止蝕

上午鳩fing之後番左屋企賭馬
覺得唔夠喉再做過

但岩岩落到嚟諗起聽日interview啲嘢未準備過
可能又fing一fing又番屋企

睇番之前d記錄
覺得中移動同聯想一樣 都係咁慘

楊元慶:大師

你點解買恒熊先
9估就唔好玩衍生

一係磨 一係升

一係磨 一係跌

牛仔仲肥

揸住熊既手足 聽日唔洗咁驚既

無淆過

不過聽日見工無得睇

Go luck, 做邊行

Good luck

個李思雅好正
交叉手夾住胸係我面前行過

唔洗下星期
星期二就見

911 射野啦金仔

冇淆過，金仔侵侵會戰勝歸來

268

咁又唔好 正股會含晒撚

正股坐

屌 有兩條仔接佢
兵嚟架喳？

到時旺巴d 正股 趺過頭就唔夠對沖

怕條鐵咩，你又唔係全恆指成分股，佢地玩指數咪又係金融同700

700正股

滿倉牛未驚過

992牛有慧根

係咪消防

後悔無跟足你做淡倉已平

唔買成份股 其實唔洗點驚

聽朝瞓醒可唔可以整單911新聞

咁又唔好咁

講得出真係小心收尾幾年

aggegq

唔去埋印度先？

嗱嗱聲去醫院，痾到脫水會死人，快

千其唔好食生豬肉，有鈎虫，極難杜虫，鈎住啲腸，保鮮紙包住用嚟做飛機杯呢冇問題

你真識打

老人巴好似食完先知中伏 公立醫院等死..去私家啦

有注解唔洗9估。。。。。

聽日睇開市升中段回尾市微升收

最慘係止完今日，聽日去印度又死過

2千幾個單位喎，撻訂21宗正常，有啲人過唔到壓測自己唔知，亦以為發展商真係「呼吸plan」，要睇入息同工作㗎，全城匯有幾單瀨嘢報紙賣咗，樓post個個都屌啲aa係post度講到乜都唔使借幾球

以前聽人講嘅

黃秋生伊波拉病毒 ....

冇呼吸plan，人哋樓換樓先唔使入息證明，aa吹出嚟嘅，邊有係人都借十球八球，一樣要入息證明，可以睇發展商個plan，冇講過唔使入息證明

其實追Post 好辛苦。。。

星期日都出到咁
為一星期作好準備。上注香先\|/

利申 熊仔 一隻。

老人巴take care
容我引句聖經，唔啱聽就當係一句哲學

人若賺得全世界，賠上自己的生命，有什麼益處呢？人還能拿什麼換生命呢？
馬太福音 16:26

屌，喺商場中間打車輪係咪想閃盲我

俾我就行去佢地隔離望住

鬼佬: Protein!!

快d表白咪有得放閃囉..一係收卡

毒L 無勇氣

屌...去台灣先

I know that feel

個呼吸plan真係伏

希望係

【名家搶先教路】沈振盈料資金大挪移
09月10日(日) 20:47
【名家搶先教路】沈振盈料資金大挪移
0:01/2:01

1、訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，過去一周大市出現回吐，但回落的幅度不多，基本上呈現上落市格局。由於9月份有太多的外圍因素，全部皆影響資金流向，以及涉及收緊銀根的政策，相信9月的環球市場會出現資金去槓桿，大舉從風險市場流走，股市出現大波動，金價也會盛極而衰的結果。

2、豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，當地產股發圍，恒指依然橫行，於是大部分人繼續對市況審慎。炒風雖然比較集中，卻頗為熾熱，整體感覺絕對是貪婪大於恐懼，按理後市向上突破機會仍是較大。這一兩日可能繼續整固，但這個星期五富時指數更換股份，再加上美國結算，預計周三開始波幅會開始加大。

金價又跌股價又跌，d 錢即係去左邊？

//師父掌握全球資金流向，精通搏奕

師父贏晒，落晒佢銀包，咁都要問?

幾個月冇講去槓桿

C FU真係好唔得閒...
星期一到日都見到佢

颶風艾瑪增強 佛羅里達進入緊急狀態

2017年9月10日
美國之音粵語組

颶風艾瑪(Hurricane Irma)在經過佛羅里達海峽的溫暖海域時增強，給佛羅里達礁島群帶來強風和降雨。艾瑪目前是四級颶風，風速達到近每小時210公里，預計強風和風暴潮將會給佛羅里達州的部分地區造成破壞。佛羅里達州已經有近一個世紀沒有受到大規模颶風的侵襲。艾瑪在經過佛羅里達礁島群後星期日淩晨在佛羅里達州西部沿海地區登陸。

Hurricane Irma: a million homes lose power as storm makes landfall in Florida – live

保險公司要套現賠償
有冇投資香港就唔知

猩猩你準備好未？

咁我嗌升定跌好

升跌我都賺

一般包風唔包水

為運作慈善基金會
2016年4月，馬化騰稱將捐出1億股騰訊股票注入公益慈善基金，同年7月減持200萬股，套現3.6億元運作「馬化騰環球基金會」，連同今次為基金會減持，共套現超過10億元。
據聯交所披露權益顯示，馬化騰於9月5至7日3個交易日先後減持50萬、75萬及75萬股，合共減持200萬股，均價約為322.49元，套現約6.45億，是他自去年7月以來的再度減持，持股由8.71%減至8.69%。
馬化騰早年因與投行簽下對賭協議，曾被迫減持大量股份，但在2011年對賭協議結束後，最近四年仍持續減持。其中，在2014年套現近30億元，減持均價約119元；在2015年套現約103億元，減持均價約149.4元；在2016年套現約45.9億元，減持均價約164.3元。訊匯證券行政總裁沈振盈稱，馬對上一次減持是在160元左右，今次在322元減持套現很正常，因他已有多次減持紀錄，市場已習慣，對股價未必有太大影響。

美國史上造成災損最嚴重的當屬2005年卡崔娜（Katrina）颶風，據估計，當時整體經濟損失高達1600億美元（約4.8兆元台幣）。不過，華生指出，卡崔娜所釀災損約47%最後由保險業所負擔

師父出招咀咒
有明燈指路
想博388牛仔。有無推介？

我自己只玩call, 仲要係價內 同起碼3個月

重點又派錢

支那移动？？？

師苦唔叫有方向...... 未必有太大影響 = 有波動 = 可升可跌

小弟有熊。
聽日熊仔有糊食先食糊。

睇位反手388call 。。。。。。。
燈燈登櫈

小背心 香汗 臉紅 濕曬 透bra

打錯 自膠
應該係700call

FIFA第一次D1

5行有未

嘩屌 原本以為係伏

冇得屌

電動車fatfat
普通車😢😢😢

猩猩
哩個係大波幼教定係adidas妹妹做gym影比你嘅相

睇中間咪知

嘩屌

你弱唔岩？

me diu

唔得wor ching

不如你講下有咩唔得？

個樣太似雞/企街

咁你可唔可以貼兩張除左朱千雪同王菀之之外你鐘意嘅女嚟睇下

BYD

其實我仲未明點解鍾意朱千雪嘅人會覺得易灣那ok

內心比外表重要

易灣娜正港豬 得罪講句

其實係連登仔先太浪漫主義
講真，如果可以安居樂業，邊個得閒理有無普選？
而佢正正做到安居同樂業，所以咪唔鬼理政治

講真如果我有樓有事業，我真係唔會care 政治
甚至會覺得出面班𡃁仔阻住搵食

比嘉愛未 我女朋友

無錯呀 只要做到人人安居樂業 無論政府幾腐敗都好 大部分人都唔會理 除左真心好有理想唔會為錢嘅政治家

最慘係每一次發生政治事件
所有人一定都會跌左落最膠既層面去討論

唔想理同乜都唔識係兩回事黎 佢作為藝人咁講野就無乜sense囉
不過政治取態又唔係一切既

其實我有個迷思好耐，點解藝人就一定要理會政治先？
因為潮流？因為息息相關？
前者而言，如果因為要搶曝光所以對政治表態，咁係咪真係幫到件事呢？例子有王宗堯，香蕉奶
後者係一個地圖炮黎，無錯政治同生活的確息息相關，但當現時制度下都有相對明確既框架時，對佢or大部分人黎講，又的確無必要去尋求改變ga wor

利申：我曾經支持獨立，但係對本土派同埋黃之峰佢地好失望，進而灰心，而家真係唔想再理香港既政治

我諗我下次會投建制派，至少喺批地建屋之類既事情上可以順利啲，可以令香港向前而唔係停滯不前

我已經預備好俾人block

我都放棄咗
但唔會投建制
唔會再投票

王菀之個case係佢傻姐
討厭政治呢幾個字對佢自己對其他人殺傷力都好大

我諗仲讀緊書既呢幾年受既政治衝擊都好大
由好似見到啲火到團火就熄就熄咁
嗰種好似好有期望
到後尾發現所有人既政治手腕都好低
膠既膠 垃圾既垃圾 屌既方向十居其九都比人打曬去一個錯既方向 然後跌入泥氹打泥漿摔角
所有野都改變唔到仲好似越黎越衰

獨撚同連登仔拉埋黎講都岩架啦
全部都係坐係電腦前面幻想自己既世界
係網上面吹到幾大 現實世界連出黎撐一撐啲集會都無人
以前都會同身邊啲人拗下政治新聞 講下立場 講下自己聽返黎消化到既政治論述
依家都已經廢鳩事 要講既一早講曬
你地鍾意政治明星 鍾意叫口號 鍾意總之佢係民主派就得啦 唔緊要 記得佢行錯每一步你自己有份就得架啦
有投建制就唔會 過唔到自己 始終佢地既決定都係有害於呢個地方 或者會唔投 睇下到時咩情況啦
我超區有投落梁耀忠 諗起都覺得係共業

難得有個地方呻下 幾好

其實我都開始好似你咁諗 搞掂自己先好過
但係以事論事講句 藝人講政治根本就傻 做咩要得罪部份fans

上上香先 求CFU幫我賺夠移民

\|/

身在香港 心在美國

揾夠就走人

唔會block你，證明你已經成熟咗，香港只有政棍，冇政治家，亦唔需要講「為香港做乜負責啲乜」，冇人要求/授權/需要你做，你搞掂自己，為你身邊人、屋企人負責，比到幸福佢哋，能力之內幫助不幸嘅人，就足夠，軍醫就做到，多啲人咁，世界就美麗好多

一個男人如果屋企親人嘅幸福都搞唔掂，講其他都係吹嘅

香港未到CC台高/連登仔講到水深火熱，投唔投票/投票比邊個更唔係問題，你有自由意志，所謂政治就係一個大眾分配資源遊戲，對你有利嘅咪投佢，冇話啱定錯，我投朱凱迪唔係因為佢甚麼本土，嗰啲政棍吹嘅，係睇中佢背後團隊全部係發展商有微妙關係嘅環保撚，對業主有著數，咪投佢

如果真係對香港灰心，移民最低成本，亦最可行，唔係其他

論壇有無數政棍打手當係免費宣傳地方，上咗25歲嘅人如果咁都比人影響到，證明腦筋唔得，去到邊都係loser，我話嘅

屌吖，星期三台灣有風球

Take care

咁快打到黎..

ig 升緊

道期都扯緊

熊熊玩完

剩低個$3000 熊仔睇黎都要玩完

Mola mola 最後逃生門

最近好多人睇淡
感覺今日似會由頭挾到尾

各位盡情數錢，小弟到咗機場，搞好登機牌去食早餐先

上香 \|/

玩得開心d la，同埋自己小心d

師兄清曬倉

v 兄好少衍生，正股多，唔睇實都ok

冇呀，得3隻正股十零萬貨由得佢升跌，2隻贏緊嘅大把水位走棧，都冇打算賣住，一隻賬面輸2舊水，都係坐等上升嘅，而且我可能長期持有，冇所謂

C fu 有近牛

日經

上星期經驗 人地升 港女跌

法印..

你班友唔計吓師父個倉淡多定好多，肯定係淡倉多嘅，係要跟師父同船，懲罰時間已到，阿彌陀佛

大師竟然熄燈

港女邊有咁易估啊，係易估唔會成日有師兄弟中招啦

我又諗起大師兄唔敢忘記既舊燈滅門事件

全世界都爆升

可以睇埋聽日

師苦

我會參考埋美匯走勢決定走唔走熊

利申：未玩過牛熊

沈門你班友係咪冇瞓過？成晚keep 住講野

如果細注唔走
呢排都係275-280，今日升聽日就跌，最多當佢貢品熊

你睇相又點知人地內心呢
而加剩係叫你評價個樣姐

btw 可能你睇膠劇太多
真實嘅企街邊有咁後生咁正
如果有 記得話我知

\l/

日經升成2百幾點

上星期佢升港女夠跌

追牛，等師傅放左隻牛再爆升

IFC見

回應緊ivana 點解ok

我前日去左幫你地排左頭位

一日唔打c fu 隻近牛落黎 一直都唔走熊仔

邊間，我去同個仔報名

高位all in put

細路要飲奶

你生活冇可能同政治分離，只未燒到埋身唔識痛
uber 關唔關政治事？
僭建關唔關政治事？
租管關唔關政治事？
入外地專才關唔關政治事？

當日菜園村冇人理今日東北發展唔關事，第日自己受到不公平對待唔好怪其他人

我好討厭班政棍，但我別冇選擇去投佢地，只希望係一班政棍中搵一個冇咁仆街嘅

朱仔：行公義好憐憫，問下你自己係咪真係有做

不以善小而不為，不以惡小而為之
點選擇係自己唧事，最重要過到自己

一班左膠完全投唔落
但係準備去左膠大國

師父今日上咩台？

700 +$10

邊個買熊咁大膽

Qq 勁假331.8

師父有近牛，又中

65177 恆熊 升

329!

唔好J啦
好明顯假

其實我係過唔到，但係係大圖畫上既無力感令我完全唔想再理
我寧願係自己既能力範圍入面去做事，都唔想成為班政棍既籌碼

越j越低

941

恒期高開得少少

Qq唔升個市就跌

師兄係咪買左淡倉, 所以想燈下700

5號都升0.5

ummmmmm
325.6...

師父贏粒糖，輸間廠
近牛掩飾唔到佢既淡底

睇黎都係開高

借個位來講一講紅字, 而家好多基督徒 + 非基 都會引用依句說話勉勵人要對社會有負擔, 為不公義事發聲, 關注弱勢社群. 但往往忘卻了最重要果句說話係後面. 就係"與你的神同行". 我對教會權貴係某D政見係有明顯保留, 但同樣地左傾既基督徒好易會走入社會忘卻了聖經核心既教導.

點解身邊咁多索女

人類都係自私嘅
如果你係有利嗰邊 幾多人做到肯放棄自己嘅嘢去尋求所謂公義
世上有聖人 但有幾多個呀
人地做唔到聖人 咪自己做聖人嘗試感染人囉

不過講返易灣那
佢討唔討厭 識唔識政治都唔係最大問題
做得公眾人物 講得出呢啲嘢就唔夠智慧囉

隔離飯香

師父又中 先升

呢個真

只要今日QQ上返平均線上面我已經好收貨了

舉個例，東北就係自然環境同地產商利益既兩難
好多人當然會揀前者
但相信更多人會揀後者，因為你可以分到利益（買恒地）

轉眼間得番+2
btw 原來10天已經穿左20天

跳得樓

27850

唔好忘記原野頂28050

好在上星期忍痛蝕8千走左..唔係今日咁樣夾法，真係死得

期貨就升到278

條仆街明明睇淡但都要買牛
真係好撚痴線

322

qq +10變-10

高開低收

SH

好驚佢燈到我啲牛

278熊即死

+0.4

師傅有近牛 唔通佢食糊？

有冇師兄弟有最新五行參考下

期+200
陣間食一張LC278 先，廢事又磨番落去

係升就唔好淨係益cfu隻近牛
一係就殺咗佢隻近牛再大升

要食黎交租

+209.22 又玩高開即回

+200

又高開2百 279熊走唔走好

到底搏唔搏佢高開低收好呢

咪制

279熊死了死了

我自己揸牛都覺得佢冇咁快升穿279
但唔知cfu係咪熄燈

會唔會借勢先上2萬8?

跳得樓啦

應該死硬

上星期高開低收好撚大陰影

想死

期240了

今日分分鐘一開市打靶.....

2017-09-11 07:06 北韓《朝中社》今天（11日）再次發聲明嗆聲，若美國繼續制裁，北韓將讓美國遭受「整個歷史上最大的痛苦和折磨」。

開市即入牛好不？

屌佢老味師父，呢劑5仔跣得應，他日要本利歸還

匯豐升返哂

痴線 成日裂口高開

屌佢老味好撚慘

就係大部份人咁諗大戶先賺到錢

唔好再講啦.jpg

想過多一晚夜唔走 點睇，已安全過星期六日

衝呀

被夾2張唔敢27940再開多張
唔係起碼執番50點先

上證唔升
留名睇港女回

期夾到高水

27900~~~

279已殺

正股都放

啲牛返家鄉

65079

屌 估唔到 都係各位師兄睇得通透

想直上埋280？

殺280

尼個水位好難追得落手，就算上到280都唔夠100點

師父推介嘅中信由11.8升到而家11.94

今日281應該破唔到但應該會收2萬8樓上

之前賺夠放咗正股 因為見cfu出口

今日發生緊咩事

27950

殺上28200,為大師兄打交叉

我走左隻牛同熊，但係唔知而家做咩好

唉 ifc見

菊花破左處？

15167 好想入 但師傅仲同船緊

勢如破竹！

進貢成功

食花生

話咗你班友，師父一隻近牛，就以為佢睇好，望吓佢個淡倉十幾隻熊同Put，硬係要同船，坐等懲罰都得啦

要寫落CFA度
避免其他師兄弟再瀨野

等上證歸位

寧吉倉，勿同船，2隻船都有鬼所以靠左邊站

其實想同某一啲師兄弟講
唔好成日都要買嘢係身
可以忍吓手/空倉都唔緊要

隻熊好彩細注

好嘅，救得一個得一個，同師父長年交手，咪諗住一棍都唔使中先得㗎，我已經少同船都中一棍啦，意志堅定就唔會因隻近牛反手同船，寧願捱一棍，冇見過佢5仔表演鬼影大法咩

不過今日高開近300 點就真係估唔到 屌 輸左1.5k 熊仔

正股QQ wor 佢呢年都係升緊架wor

mola mola啲熊仔

正股QQ 可能係高追

走哂牛了急升太勁應該會回返100點引熊

今日好似係月供錢流入，所以升一升？

開始落山
不過今日見工唔敢put多張

輸八九成本

等間夾多一百點都嘔血
唔trade睇情況

咁都夠膽put我俾個

280都唔到 285等緊你呀

大師兄留低嘅: 勿All in

長揸悶贏、本多終勝，咪比小利迷惑

2840回得咁快
今晚死人肥仔金唔射野我聽日就走貨了

上飛機啦，各位贏多啲，輸咗唔好沮喪，機會多的是，總會本利歸還

yes

如果大家每日花天酒地我會好開心.JPG

All in 64912
等大家牛牛升上去啦

唔好咁啦

280 牛仲ALL IN

隻1515做乜鳩跌

期指穿27900

穿279

2840跌10蚊

我都ALL IN隻熊先，升突咗，火中取栗

穿個幾點就唔好9叫啦

邊有呀上面仲有282重貨區

杜老誌執左笠喇...

低位撈熊 贏緊10格

說好的跌呢？QQ加熊！

勇者王

10 點 = 回, 50 點 = 大跌, 100 點 = 崩盤, 200 點 = 股災

我都仲追緊810沈判日嗰兩棍
成320k😭

追咗110k了

有冇巴打奶左野

上面真係好肥美下

D牛好高位...好追又唔敢

殺上易過殺落啵

就快到2幻8

【實戰理論】議息前難有突破（沈振盈）（SEP 11）
2017-9-11 9:00:20

北韓國慶日

過去一週大市出現回吐，但回落的幅度不多，基本上呈現上落市格局。然而，成交卻似逐步收縮，重磅指數股反彈乏力，反映指數上升動力不足。就算大市仍未有大跌，上望的空間有限。

週末乃北韓國慶，但卻沒有如市場所料，並未有新的導彈試射演習，相信有助「今日」大市回穩，但也並不表示，北韓的地緣政治危機已解除。亦正因為周末的期望有落差，金價迅速回落至1335水平。

至於外匯市場方面，上星期五晚美匯急插後反彈，雖然暫時仍未確認美匯已經見底，但也見到超賣的情況也嚴重，起碼在現水平暫可喘定，隨時作出強力反彈。美匯指數於90至91水平，其實是極大的技術性支持位，要確認下破，就一定需要有具說服力基本因素出現。下周聯儲局開始議息，當中的貨幣政策，影響性舉足輕重。耶倫能夠當機立斷，將成全球投資市場後向的關鍵，亦是往後全球經濟路向的指引。

至於港股方面，性格開始萎縮，資金入市態度審慎。相信市況仍是處於上落市階段，美國議息前，難望有突破性的走勢，暫時估計恆指將在27400至28000區間內上落。

多謝師兄,教路,盡量試下

1478呢一刻係仲係貴
散緊水就冇謂睇，第日再算

279 d熊應該殺得7788

聽日先月供呀
799

唔係今日咩？

9月11日(一) 04:07
北韓警告美方續推制裁 將引發「最大痛苦」

制裁方案包括禁止對平壤的石油貿易及凍結領袖金正恩財產等；圖為金正恩（中）出席慶祝宴會。（資料圖片）
制裁方案包括禁止對平壤的石油貿易及凍結領袖金正恩財產等；圖為金正恩（中）出席慶祝宴會。（資料圖片）
北韓早前進行有史以來最大型的核試後，美國正推動聯合國安理會在周一（11日）表決對北韓歷來最強硬的制裁方案。北韓官媒周一刊出聲明，警告若然華府針對早前平壤第6次核試，堅持推行更嚴厲的制裁，只會為美方帶來「最大的痛苦及折磨」。

朝中社報道，北韓外交部發表聲明指，「草擬非法及不正當的『決議案』（對北韓）施以更嚴厲制裁，北韓將確保美國付出應有代價；北韓即將採取的行動，會使美國承受史上最大的痛苦及折磨，世界將見證北韓如何透過一連串難以想像的行動，馴服美國歹徒。」

美國提出的制裁北韓方案包括禁止對平壤的石油貿易、凍結領袖金正恩財產，以及停止紡織業出口和付款予北韓工人。雖然有來自中國及俄羅斯的阻力，但華府希望聯合國安理會於周一表決有關決議案。

又咀炮
係就射兩支落海先啦

有無要人ifc頭位籌

今日扣數
聽日先掃貨

咁即係今日唔係月供錢推高左

大家好我是香蕉

其實月供邊有咁多錢
最多咪一兩個價位

上證果邊都好勁下

yes
月供原意都唔係俾d人大注大注入

係，但d 大戶有機會推高d 等月供買少左貨（我估）

Pony Ma: Focus on AI, Cloud, Big Data in Future

我星期五已經排到呢家都唔見師兄喎
師兄有無去錯地方

5:0

一百分先柒

⋯⋯
屌。

今朝仲要咁大棍

隻熊輸左50％ 各位師兄覺得斬唔斬好

咩位打靶

13/9 1am新iphone公布，如果到時部iphone x真係無touch id，apple股價一定插晒水

今朝終於記得放136 放完宜家又升

竟然玩136

無聊拎戶口少少錢玩下賺啲飯錢

睇定啲先好喎，再輸埋嗰20k就真係ifc....

巴打,你一話回就開始升...

買都唔好太近啦
慢慢黎啦

其實師傅自己都沒方向
沒信心就忍下手先

本多會不會終輸

時間停止中

屌時間停止器？

止蝕咗799

992

瞓著

3808有勢，兄弟們可唸唸

有冇人報個992的價來？我係watch list del左

4.22

怒升4仙

磨到眼訓

追左另一隻
3883

屌緊堂阿 靚位-2

撈左1571，今朝擺明呃貨

一早聽師父講咪賺

朱巴快d食興趣班la

停左係279,冇力，磨到收市

27689 邪位

我部6s真係好唔得
諗緊等7降價買7，定換新機

美元跌緊係換新機

9月11日(一) 10:34
連續監測未見異常 環保部終止朝核應急狀態

北韓核試後，中國環保部在連續8天的監測後均未發現異常。圖為北韓領袖金正恩早前視察氫彈研發的情況。（資料圖片）
北韓核試後，中國環保部在連續8天的監測後均未發現異常。圖為北韓領袖金正恩早前視察氫彈研發的情況。（資料圖片）
北韓上周日（3日）進行第六次核試驗，中國環保部隨即啟動二級應急響應，全面展開東北邊境及周邊地區輻射環境應急監測、人工放射性核素採樣分析及技術研判。環境部周一（11日）宣布，經過8天連續監測後未見異常，應急響應狀態已於周日（10日）下午6時終止

環保部指，截至周日下午6時，東北邊境及周邊地區輻射環境自動監測站實時連續監測、移動監測車巡測、航空監測、實地取樣監測共獲取7768組數據，監測結果均處於正常水平。

應急響應狀態終止後，將轉入日常預警監測工作狀態，當局將繼續對邊境重點地區輻射環境作自動監測、預警監測、定期取樣分析監測；同時，東北邊境及周邊地區輻射環境自動監測站實時連續空氣吸收劑量率亦會持續公開，以便民眾查閱。

上緊堂

新iPhone 肯定垃圾嚟
屌你老母添曲

識玩緊係美國時間911先射

唔會無呱

你1415走左未?
應該比老貓玩死

好想搵位入10手3988 3.98入好唔好

QQ 悄悄地上到326

我有啲想入1415，不過得返１注錢，掙扎緊

仲要用咁多機, iphone 個指紋係最好, 10次有10次detect 到.... Galaxy S7 10次有5次唔掂....

之前唔知話咩出左問題
定係個指紋解鎖換左位

未走
今朝排左價但走唔到

btw點解照道理應該都要整返場大跌先係架
到時發生緊咩事呢

改左做磨死人先

係喎幾時19大

10月中

垃圾QQ 都帶唔到恆指上285

量子無左影嘅

327.6

唔係托市我唔撚信 睇之前700 升2% 點止爆300點

但恆指冇郁過

1478 freefall緊
船上應該冇曬師兄弟掛

成交量一般

有

5.1 上船

不過唔怕 得一手

Qq 成交量 2.8B

唔知炒乜個市唔上唔落，食左1轉咋我

超級早走左，無賺盡

均價324

仲唸住跟你揾食

Hsbc 短炒唔好玩
長線正股，你預hold三五七年收息，先好玩hsbc
Hsbc好撚鬼

700集氣五百蚊/三百五十蚊post重現

好彩等年半都有賺唔少
要識搵位入
如果唔係淨收息都可以
但真係超長線

大戶賺錢唔通益我地咩

鳩估：QQ可能又返到$328。
$328，QQ的神秘數字

聽日夾多你一口就仆街了，同師父同船

其實師傅係入左牛

佢兩樣都有

你理撚得我丫.jpg

對沖package

暴雨雨前夕係靜啲
上網買下衫先

cfu 比錢我買 notebook

忍手
靠邊站
認真，師兄，你重傷，休養下，你無左八九成本金

師父啲牛用黎貼啲put
Put 先係主菜，所以夾佢啲Put